/* 
  Localizable.strings
  btccurrency

  Created by fd on 2022/10/26.
  
*/

"High" = "高";
"Low" = "低";
"Average" = "平均";
"Change" = "兌換";
"Switch Currency" = "更改幣種";
"Rate Detail" = "匯率細節";
"Currency not found" = "未搜尋到此幣種";
"Currency" = "貨幣";
"Local Currency" = "當地貨幣";
"Frequently Used" = "常用";
"Switch Currency" = "更改幣種";
"Currency symbol" = "貨幣符號";
"Default Currency Value" = "貨幣預設值";
"Set Decimical Digits" = "設定小數點位";
"More Settings" = "更多設定";
"Plugin" = "桌面小工具";
"Red rise green fall" = "紅漲綠跌";
"Green rise red fall" = "綠漲紅跌";
"Quote color" = "報價顏色";
"Keyboard Sound" = "鍵盤音效";
"Cancel" = "取消";
"Recovery" = "恢復";
"Restore the default currency list?" = "恢復為預設幣種清單嗎？";
"OK" = "OK";
"Location Services" = "定位服務";
"Please open \"Location services\" in the system settings to allow \"Currency\" to determine your location." = "請打開設定中的 \"定位服務\" 以允許 \"Currency\" 確定地點";
"Converter Setting" = "匯率設定";
"More Setting" = "更多設定";
"This widget will display the currency list of converter." = "此裝置將顯示兌換幣種清單";
"Set Decimal Digits" = "設定小數點位";
"Legal Tender" = "法定貨幣";
"Cryptocurrency" = "加密貨幣";
"Converter Watchlist" = "匯率列表";
"View all your favorite currency conversions in real-time." = "即時查看所有您最愛的貨幣匯率";
"View the top 2 of your favorites currencies conversions in real-time." = "即時查看您最愛的前兩名幣種的匯率";
"Single Rate Comparison" = "單一匯率比較";
"View real-time exchange rate trend comparisons of your favorite currency." = "即時查看您最愛的貨幣匯率走勢比較";
"Rate Comparisons" = "匯率比較";
"View real-time exchange rate trend comparisons of the top 2 of your favorite currencies." = "即時查看您最愛的前兩名幣種的匯率走勢比較";
"Game" = "遊戲";
"Redeem" = "積分";
"Profile" = "設置";
